英國國會 APPG 動議制裁 行政長官、警務處處長等人

由英國領導建立一個獨立機制以深入調查香港的狀況，例如 :
1) 於聯合國人權理事會 (或聯合國大會)建立深入調查機制以研究香港的
狀況。如無法實行;
2) 與國際律師協會合作建立一個全面並獨立的調查
• 英國與香港政府部門及有關機構進行對話以協助聯合國對此問題的調查。
• 英國該針對容許警暴的高級官員，包括但不限於行政長官林鄭月娥及警務處
處長，緊急實施馬格尼茨基形式的制裁。
• 英國應防止曾擁護國安法及助長警暴的人士受惠於英國因給予香港人保護及
履行中英聯合聲明裡英國應負的責任而制定的英國國民(海外)公民特別移民
政策。
• 英國協助提升香港政府部門及有關機構的能力於 :
1) 確保獨立投訴機制的全面性並能夠單獨有效地展開工作
2) 加強處理示威運動警員的人權培訓
• 英國根據中英聯合聲明規定與香港政府部門及有關機構合作，加強香港的人
權保障。
• 英國探討曾受迫害的人道救援工作者是否符合難民公約的庇護範圍並研究最
佳的協助方案 。

狗官一律走唔甩

咩係APPG

有國家通過制裁柒婆嘅話，我即刻落街買香檳

推

All-Party Parliamentary Group

快D

All-Party Parliamentary Group
港共話無用個個

捉幾個大既制裁下先

Thx ching

究竟國際制裁下既港共政府會點運作呢?
1.)粒水唔做野搏唔會比人制裁
2.)橫掂比人制裁左都係臭, 帶住仇恨加碼打壓你班港人

犯法始終係犯法，要為自己做過既野而負責

ＴＷＩＴＴＥＲ ！！！！

因為基本法無付與英國有呢個權力

快啲唔該

五眼日本一齊做嘢
制裁直系親屬

Push

pls pin ar good post ar
唔好屌香港偽人啦 一人一個真香港藝人好冇？

制裁個人無用，要攪屋企人先有用

老老實實
制裁咗
屠輝
莊定賢
先講
先畀到信心我地

2
柒婆係同香港人有仇
條臭閪見到香港人辛苦最撚開心

制裁官員

制裁官員家人

連其親屬

一堆人跳船，剩低果d會2.

佢地既家人呢
應該要制裁埋

以7 婆既性格, 一定係2

快啲啦 想買香檳慶祝

推 梁繼平: 請捐款支持HKDC - 分享自 LIHKG 討論區

pish

me2

我只係驚佢太仁慈....

攬炒巴組成既英國國會跨政黨香港小組

依個動議其實同歸英相去不遠

跟程序, 有排
只可以話好過無

好肯肯定係2

推推推

我就好小氣嘅
記得有個youtuber 說書客 storytellerhk笑鳩攬炒巴，話人地國家唔會理佢
而家個noise咁大，英國國會又真係會聽，唔知個哲學系學生點諗呢

政府正想要主動做啦, 重等動議

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

唔係禁開心呀麻

2） 會更血腥

行政長官與其親屬 pls

push push

大果d一定俾人夾住硬食
但係佢下面果d會跳船
有能力既點會同佢癲

可以拎返前排話攬炒夾帶私逃班撚樣鞭屍未

起碼所有白色衫

3) 港共狗官好似食屎魚咁吸晒d衰嘢，之後被當condom咁落台/引退，最後支那再委任其他港奸上場繼續打壓

APPG冇官方地位

位報告都有寫:
This is not an official publication of the House of Commons or the House of Lords. It has not been approved by either House or its committees. All-Party Parliamentary Groups are informal groups of Members of both Houses with a common interest in particular issues. The views expressed in this report are those of the group.

港共：APPG不代表英國

快

push

沒有 沒有, 通過

721

well done UK

要有

繼續用中資銀行用made in china嘅野囉，佢哋做開架啦，所以班高官唔怕制裁就係咁解

呢D全部都係空口講白話 空頭支票,
係人都知當世只有Trump/Pompeo式絕對鐵腕手段制裁先有機會成功到,
講咁多措施咁多「正常程序」, 全部都係拖字訣、遊花園
搞左成年幾, 無數片段、無數證據擺上全世界70億人眼前
有心制裁既一早直接制裁左, 唔使等深入調查
而家先黎玩程序, 擺到明係唔想制裁
扮程序正義, 要出返份report, 證明有罪先再選擇性制裁
拖返10年8載先交份垃圾出黎
等件事丟淡, 再輕描淡寫扮做左野, 制裁左d二打六, close file
一開始個光環又拎左, 又冇得失米飯班主
查緊架喇, 等等先啦, 幫緊你, 幫緊你
win win = 食哂兩家茶禮 嬴兩次

呢d手段睇得太多
無牙老虎講再多既野都係做show
只有狂人先可以制服反人類既邪惡組織
trump一失勢, 港人必亡

留名最後英國縮沙
你班連登仔打少陣飛機啦

肯定係2

God save the queen

有無屍可以比我地鞭
想去comment

唔制裁佢屋企中送佢地返中國都唔算有效既制9

「攬炒巴語無倫次，群眾竟深信不疑」

快啦

打靶仔

說書客
說這專頁讚 · 5月28日 ·

唔係話「選舉帶黎嘅認受性、國際光環就係破局工具」嘅咩？點解依家冇破局工具就做到嘢？咁係籌錢嚟根本破唔到局，唔知籌嚟做乜只係呃錢。定係你之前所講嘅破局工具根本唔係必要，根本係呃人去支持選舉投票嘅說辭？究竟係攬炒巴今次係呃錢，定係上次篇文係9up呢？

巴打講晒殘酷既事實
算啦，起碼uk肯歸隊

所以如果11月china joe贏
可以預視中國會有多四年回血

呢條片好似直接啲

同港共對話唔會拎到料㗎窩
下下都遊花園同埋錄音機

咁開心做乜，查完十年得唔得？

—》...1) 於聯合國人權理事會 (或聯合國大會)建立深入調查機制以研究香港的
狀況。如無法實行;
2) 與國際律師協會合作建立一個全面並獨立的調查
• 英國與香港政府部門及有關機構進行對話以協助聯合國對此問題的調查。.........

鞕撚鳩佢地